# File module mata kuliah machine learning

Repo ini berisi file2 untuk setiap module mata kuliah Machine Learning di program
Magister Informatika UII. Ada dua macam file:

- Laporan RMarkdown dalam bentuk HTML
- File data

Laporan RMarkdown harus dibuka dengan web browser seperti Firefox atau Chrome.
